點解炒飛犯法，但係炒樓就冇事？

明明兩樣都係原價買入，再用高價賣出

點解炒樓就冇事

法律面前, 窮人...

抄飛係窮閪，抄樓係有錢人

lm

炒咩飛犯法？

演唱會飛，車飛嗰啲

窮人做乜都輸

你今年兩歲?